\subsubsection{Package: data}

\paragraph{Entwurfsphase}

	\begin{figure}[here]
		\centering
		\includegraphics[width=\textwidth]{img/systemparts/data.pdf}
		\caption{Klassendiagramm zum Package: data}
		\label{fig:navigation}
	\end{figure}

\paragraph{Änderungen}

	\subparagraph{Klasse: POIManager}	
	
	\begin{description}
		\itnl[public static void initialize(Context context, LocationDataIO locationData)] Hinzugefügt, wird zur Initialisierung benötigt.		
		\itnl[public List<POI> getPOIsWithinRectangle(Coordinate upperLeft, Coordinate bottomRight, float levelOfDetail)] Parameter int[] gelöscht, da aktive Kategorien als Attribut vorliegen; Level of Detail ist nun kein Integer Wert mehr, sondern ein Float.		
		\itnl[public List<POI> getPOIsAlongRoute(RouteInfo routeInfo, float levelOfDetail)] siehe oben.		
		\itnl[public List<POI> searchPOIsByQuery(String query)] Rückgabewert List<Location> wurde List<POI>, da angegebene POIs möglicherweise noch Kategorien beeinhalten.
	\end{description}

	\subparagraph{Klasse: FavoritesManager}
		
	\begin{description}
		\itnl[public static void initialize(Context context)] Hinzugefügt, wird zur Initialisierung benötigt.		
		\itnl[public List<String> getNamesOfFavoriteRoutes()] Hinzugefügt, wird zur Anzeige der Favoriten im View benötigt.		
		\itnl[public List<String> getNamesOfFavoriteLocations()] Hinzugefügt, wird zur Anzeige der Favoriten im View benötigt.		
		\itnl[public boolean containsName(String name)] Hinzugefügt, da sichergestellt werden soll, dass Namen nicht mehrfach vorkommen.
	\end{description}
		